2018 FG 準備踏入無間地獄揮手區

四年前仲以為自己好多時間, 點知時間快過坐火箭
轉眼就畢業啦

雖然話就話就黎畢業, 但係真係冇乜方向

唔想ON99坐OFFICE坐成世, 黎緊想試下考空少。

各位又點, 搵左工未?